## PHP: Sessões & Cookies

**Desenvolvimento de Aplicações Web - COLTEC/MG**

**João Eduardo Montandon**

1. Implemente um mecanismo de autenticação utilizando Cookies.
2. Implemente o mesmo mecanismo de autenticação utilizando sessões. Reflita: Qual a diferença entre os dois métodos?
3. Implemente um mecanismo de autenticação utilizando sessões, porém que funcione mesmo com os cookies desabilitados.
4. Implemente uma página em PHP que funcione como uma enquete, onde o usuário escolherá apenas uma das opções. Faça o controle usando cookies de forma a verificar se o usuário já votou ou não naquela enquete.
